【最強黃色經濟戰線】所有搵緊工嘅手足同埋黃公司老細同我即刻入嚟 ！！

呢幾日都見到唔少 POST 都有講關於點樣可以將黃色經濟圈伸廷去唔同範疇，唔再單單局限喺支持黃色餐廳，應該從各個行業入手以慢慢組成一個包含不同商鋪的強大數據庫，而下面呢兩個 POST
（黃色經濟圈開始要伸延至建造業
（成立一D公司壯大黃色經濟圈 令經濟圈更多元化 被捕義士更易就業

令我地諗到我地需要將黃色經濟圈套用到一個好似 jobsDB 嘅招聘網站之上，因為成立一間中介招聘公司，相對比起獨自成立黃色公司更容易及更有效率。

而成立目的有幾個：

1. 集合各行各業嘅黃色商鋪、公司、企業，可以透過呢個平台去招聘相同理念嘅員工，僱員亦可加入一間真正適合自己嘅公司

2. 一啲不幸被捕嘅義士可能會因為抗爭而俾藍絲老細炒咗或者無咗份工，平台上會有一班體諒甚至希望幫助到義士嘅僱主同公司，提供各行各業嘅工作機會俾義士

3. 幫一啲已經長時間身在藍營心在黃嘅手足可以脫離藍公司嘅魔掌，唔洗日日係公司忍廢老藍絲，相信唔少手足都會認同如果同一間公司嘅同事都係相同政治立場，係會有效提升工作效率，從而提升「黃色經濟圈」的競爭力

4. 當呢一個招聘網站上各行各業嘅黃色公司、企業開始增加並壯大成一個資料庫，唔同嘅公司之間就可以建立緊密嘅合作關係，例如一間公司喺營運時所需要嘅會計、物流、法律意見等，都可以透過呢個平台去輕易聯繫相互合作，組成一個完整嘅黃色經濟體系

我地現時喺起步階段，但網站、Facebook、Instagram 已經成形並可以開始運作，有幾位成員一齊搞緊，運作所用嘅錢唔多，同埋我地係非牟利形式，暫時亦唔需要任何資金幫助，但我地需要花大量時間去整合同聯絡，所以希望各位手足無論係自己開公司、 朋友開鋪，或者有相熟嘅店鋪係會請人或者即將請人，可以幫手聯絡我地，等我地可以擴大呢一個黃色經濟圈戰線。

老細員工一同齊上齊落，擴大黃色經濟戰線！

Website :
Facebook :
Instagram :

Contact us :
Facebook :
Email：[url]hello@brotherhood.work[/url]

勁，辛苦晒

Push
壯大黃色經濟圈

推！

Push

[推爆佢] 前線死黑警12月13號觀塘擺酒

幫推

推

PUSH

我要搵工啊

有得返工啦

太好了 一定要推

各位如果有朋友嘅鋪頭想請人 不妨叫佢哋主動聯絡我地 我地人手有限 未必可以人手搵到哂想請人嘅良心老細